［港島東］入黎傾下啊！唔好咁易入北角啊！

建議今日真係唔好入北角 我地嘅目的唔係同班傻仔打交
1. 可以比福建傻仔白等 曬佢地錢 曬人力
2. 比市民見到我地唔係專登想打
3. 今日北角一定好多警察 隨時兩面受敵 手足安全難保障
4. 炮台山站同北角站差好遠 中間位好難走

麻煩幫手推到比前線睇到

推

求下各手足唔好放棄港島東

唔去北角唔緊要㗎

無錯 唔去北角都有好多地方去